大阪壽喜燒一問

是咁的，小弟嚟緊十二月尾會去大阪，想問下有冇手足有好食嘅壽喜燒推介？

問過北村，佢話年尾收爐

有睇過另一間叫藤尾，有冇巴打食過？

人形町今半